明明愛佢 但不斷傷害佢

同男朋友一齊咗幾個月 目前long D緊
幾乎日日都會傾電話 但係每個月都會有一兩次大吵 每次鬧交我都會講啲hurt佢既說話 我自己都唔想 明明只係自己無理取鬧 但係成日都口不對心 成日都會發洩灑啲負面情緒落去佢到 但係明明自己唔想

夜啦

屌, 同我女朋友一樣
呢頭講完話知道自己把口衰好Hurt人, 話唔想唔想, 轉個頭又黎
諗住小事化小你錯我錯都好我say sorry先, 你又唔識收歛仲係度得寸進尺, 把口毒多兩錢重

平時講句野對住你都要好小心廢事挑起你條筋又發脾氣又開口hurt人, 長期係咁真係好攰
好心明知long d唔容易就咪亂咁辣火頭啦

你男友就算有幾愛你都慢慢比你消磨晒啦
不過我都明本性難移, 要改唔係咁易, 睇下你男友撐得幾耐啦

有冇諗過自己有病

你唔改就註定孤獨終老
最憎你呢種人

係愛點解要出口互相相害？
你亂發脾氣話完佢知佢會唔開心你又會開心咩？

如果改唔到你既脾氣或 擔保唔到日後唔會有呢d 情況出現
最好既辦法就係離開

我男朋友都係咁
一鬧交就會講好多好傷害我既說話 嘈完冷靜返又話知自己過左火
但說話講左就係講左 係咪一句對唔住等於我可以當冇聽過

This is gay
每人射兩次就冇嘢㗎喇